邊間烏冬好食

我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬我好想食烏冬

自己煮

鰹烏冬

自己烚個烏冬再撈啲壽喜燒汁正能到撲街

收啦你當烏冬係pasta？？？？

無老點你

自家烏冬～

+1

丸龜

呢個真我好鍾意落好少水煮烏冬 煮到就嚟熟收晒水就打隻雞蛋同落啲壽喜燒汁撈埋啲烏冬 最後落啲山椒/七味粉撈